綠葉係垃圾

唔係

你願意更正你的說話嗎？

唔係垃圾

唔怕佢入黎

請你道歉

的確會生氣

樓主你願意更正你既言論嗎？

真・大誤會

出現了